[Live]林鄭見記者

林鄭落地獄啦

又暴徙

聽到悶

李家超：暴力程度愈來愈嚴重

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

屌你老尾, 成日都暴徒暴徒, 而家最撚暴力係警察啊
同埋D人上街係因為你地政府垃圾唔回應

傻閪李家超
俾人踢落扶手梯嗰個？
係冒警嘅暴徒嚟咋
被市民英勇制服就真

商場入面啲市民點？
追住市民打又點？
無路走可以點？
無委住證點知佢地係警察？

呢條八婆同李加超攪出來, 仲點頭好招積.
成班示威者入左商場開始散去走,
D警察衝入商場用棍追打人.
無路走迫人反抗. 有睇live 睇到D真相.

遲早死人.你班警察根本上頭叫你地去死.
入面吾可以用吹淚彈. 埋身肉搏.
根本人手吾夠.當時可以和平散去,無任何損傷.
今日結果係你地上頭做成.

又廢up

咁嘅說話都講得出。。唔面紅個下好嘢
btw，背景見到d保鑣跑緊好似追人咁 唔知咩事？